Netflix 唔播E個同《願者上網》涉誤!!!

【專訪】何韻詩紀錄片遭大型串流平台拒絕上架 導演：十分諷刺 #蘋果日報

//（北美通訊）香港「國安法」在七月一日生效當天，記錄何韻詩由當紅歌手、投身社運後遭中國封殺的電影紀錄片《Denise Ho: Becoming the Song》全球上映。在中共「全球執法」陰霾下，電影導演韋蘇（Sue Williams）坦言，已不期待電影能夠在香港上映，更甚是，連熱門影片串流平台也把她拒諸門外，原因是這些公司「在中國有太多生意」。//

熱門影片會係邊個??
自己入去睇,應該課哂金la
just a guess

netflix 應該唔會掛，乜片都有
同埋官方可以照上架，香港睇唔到